NiziU 討論區

NiziU（日語：ニジュー；韓語：니쥬），為日本索尼音樂娛樂和韓國JYP娛樂聯手打造的日本九人女子團體，成員通過JYP自製生存實境節目《Nizi Project》篩選而出。最終由九名成員山口真子（Mako）、大江梨久（Riku）、橫井里茉（Rima）、花橋梨緒（Rio）、勝村摩耶（Maya）、鈴野未光（Miihi）、小合麻由佳（Mayuka）、新井彩花（Ayaka）和牧野仁菜（Nina）組成，2020年秋季在日本出道。

官方網站：

Facebook：

Instagram：

Twitter：

YouTube：

留名

今晚22：59 (香港時間）之前，記得去官方網站投票，幫Rio、Maya同埋Miihi決定佢哋嘅簽名~

活動網址：

YouTube：

LM

有日本味 正啊

麻油雞留名 我愛麻油雞

首推麻油雞🙈

今日投依3個

一樣

大家都好有品味

原來我已經錯過了頭六位既簽名投票
不過我心水依幾個
Mako依個簽名好好睇

開始覺得Rio靚女咁多個入面最順眼了

仲有機會，岩岩出埋最後3個

今晚22：59（香港時間）之前，記得去官方網站投票，幫Mayuka、Ayaka同埋Nina決定佢哋嘅簽名~

活動網址：

YouTube：

終於投左
投左依幾個

Lm

今日依3個

都估到要學應援。

簽名出左結果

全部偏可愛系。

全部都係要簽好耐嘅簽名

日本仔鍾意可愛風

冇所謂啦，去簽名會可以見佢地耐d
不過真係日本妹d簽名唔同我地認知果種簽名

MoMo個簽名仲複習

未光個樣

我鐘意Mako個個星球簽名

點解仲未肥番少少

唔知大家留唔留意到Maya手掌心勁黃

可愛風簽名

一啲都唔pro

NiziU MAKO「Make you happy」M/V MAKING FILM

日日都有d野睇

NiziU RIO ［Make you happy］ M/V MAKING FILM

啱架喇，未返日本係靠呢樣keep住熱度。

Mayuka

24號有訪問

NiziU RIO「Make you happy」M/V MAKING FILM

升咁多！

十足香港啲新經濟股，炒概念、炒前景。

NiziU MAYA「Make you happy」M/V MAKING FILM

咁nizi賣碟係一定會賣得好嘅

p到認唔到 邊位

未光

今日得Maya

係咪p圓咗塊面同大咗眼？我覺得好可愛。

NiziU RIKU「Make you happy」M/V MAKING FILM

唱nobody嗰個喺mv外成個達哥咁
太瘦

因為箍牙 戴牙套 影響食慾

NiziU AYAKA「Make you happy」M/V MAKING FILM

達哥 唔好咁啦

Ayaka好似大件左

肥返d就得

衫袖錯覺啫

有冇米7

Make you happy has spent 24 days to surpass 60 million views on YouTube! Quite fast by virtue of Jpop!

六千萬應該好多係海外飯刷，日飯少刷mv。

唔知會唔會有合宿時拍落未公開既片？

又有新女團

你又要加多個名

NiziU MAYUKA「Make you happy」M/V MAKING FILM

你個名希望早日改到。

佢老世出到聲話佢太瘦
我諗公司點都會塞佢食嘢
時間問題

遮住個嘴就得

唔知JYPE俾咩好嘢佢食
之前識一個日本妹，去左韓國乜都唔啱食 唔啱胃口
連納豆都淨係肯食日本製，韓國製嘅唔啱食

可能係啱啱箍牙冇耐 冇乜食慾
俾啲時間

nizi project之前，本身miihi都係韓國做緊練習生
jyp社內有機農食堂野食唔會少既，係睇miihi想唔想食姐
應該係壓力同埋整牙會痛

Mako嗰種反差
台上就霸氣大佬
台下就鄰家女孩

Maya嘅反應好搞笑

未來綜藝擔當
想睇佢扮多次梨久打空手道

識烹飪，手字又靚，台下真係好gfable 。

唔同咗好多

韓食一d都唔好味

好多人都話佢有幾分似IU
好正

短髮真係好正

今日仲未有既

Riku老是常出現

姐姐line 久妹

新人留名

無位加la

24號訪問既中字
微博黎

NiziU RIMA「Make you happy」M/V MAKING FILM

好可愛

久妹老是常出現

隻耳仔好大

面細。

影到Riku 又Q又靚

哩個po有冇本新只係日飯嘅人？

久妹比起東京合宿嗰時白咗勁多。

得嗰一格仔都有人留意到？

有，最早有追AKB，近排鍾意聽back number, official髭男dism啲歌

NiziU MIIHI「Make you happy」M/V MAKING FILM

新飯
鍾意 Riku

NiziU NINA「Make you happy」M/V MAKING FILM

Maya, ayaka
彩花係咪面圓咗？

呢個妹妹都有睇開

跳得又幾好喎

NiziU 「Make you happy」M/V MAKING FILM

有冇人識manako?

第一樣周邊

依張相好正

出道前已經係咁吸金。

竟然放cover先都唔放自己

點解要係依首

得8個既

Riku個口罩唔合格丫

Make you happy 首次打入 all time chart 第73位！

彩花

依2日都有Tiktok,但係唔POST喇

終於齊人

好撚似JYP

大猩猩遲d會比中共通緝

個樣好似好得

人定野食？

睇返dtna個cover rio都幾有存在感
睇黎唔係part既問題

2樣都係啦
個人越黎越靚

仆街了
我呢兩日，一次過睇曬 nizi project
可以肯定自己入坑了

我本命係 Riku
真係好可愛，同埋好勁

想問睇完出道賽後，仲有啲咩要睇？？
想睇多啲

btw 跟 Twice post 傳統
自貼本命三張先

留名
希望 NiziU 爆紅

jyp首次推出日版best album，初回特典有佢喺nizi project既金句集。

猩語錄

依家都係等緊正式出道
有官方同電視台既訪問睇下，講下選秀果時既心路歷程
佢地得閒post下IG同tiktok咁囉

Riku

嘩
咩料

笑撚到我

黑歷史:(1/1)

對住久妹叫Chu Li （佢角色名）會唔會有反應？

可能會俾佢打死 ? ? ?

笑左

好qq

面仔圓潤左

可愛妹妹

好耐無入黎，隊野搞成點？

日本算好紅，make you happy喺全世界音源網攞咗109冠。而家keep住出啲片，po sns，過幾個月正式出道。

張專都就嚟10萬配信，如無意外沒年冠都有年亞

仲要未正式出道，未喺日本活動。

課金 la 喂

買條繩跳下

唔知佢哋上唔上到一般日本綜藝 做到師姐都做唔到嘅事

Youtube MV views都好勁

COEX 廣告

肯肯定上到，至少有nippon tv既節目。由hulu (ntv旗下子公司收費電視頻道)獨家播nizi project，到ntv早晨節目sukkiri催谷，成團後sukkiri獨家電視台訪問niziu。咁睇都幾肯定jype, sony, ntv合作推團。ntv啲綜藝，好似「人生が変わる1分間の深イイ話」、「しゃべくり007」都有請izone上，無咩理由日後唔搵niziu。

又有新訪問

點解AYAKA係PIZZA

因為佢鍾意 ?
好似蛋姐咁

btw, Riku 嗰個有 d hea , Mayuka 嗰個好 cute

啲設計可以改善下，始終人太新，未有啲具標誌性既野令飯一望就聯想起niziu成員，係mako (鍾意食檸檬), rio (鍾意食蛋), mayuka (變色龍形象), rima (鍾意大啖食)可以。同埋畫風、主題統一啲好啲。

NiziU 9 Nizi stories Rio篇

未光生日快樂

快 d 肥返 la

食多d野啦

祝未光生日快樂快增磅。

Ayaka可以用網球

有冇其他果幾個 ? ? ?

應該係網球拍加隻飛蟲。

暫時更新左mako同rio
Mako未搵到中字

今朝出 , 應該都要一段時間先有

Jyp順便宣傳埋自己新歌。

未光老母幾正 但未光唔正嘅？

又要po箍牙瘦面前既相。

Jyp上radio star提及niziu。
Jype最近市值過一兆圜，按市值計成為三大之首。

「K-POPの世界進出には韓国人より日本人？」NiziU生みの親に韓国ネットで批判続出｜ニフティニュース

JYP市值做到三大之首都好似有已經兩年
呢幾日上埋歷史新高添

我估JYP見到咁會不斷出新女團

jyp股價對上一次見三萬六千圜係18年10月，但嗰時sm股價係四萬幾五萬圜。跟住呢兩年大家都呈跌勢，而sm始終高過jyp。但近兩個月jyp升幅超大，終於爬過sm頭。

係咪女團就未知，不過佢話娛樂公司要做到國際品牌既話，就要去日本、墨西哥、美國經營。大家就估佢係咪暗示緊啲咩。

遇到哩種有勇無謀想法不切實際嘅老闆 公司業績一定大上大落 藝員自求多福喇

麻油雞同幅畫相似度100%

麻油雞

原來有人同我一樣覺得麻由佳似麻油雞

快d過日本 用日方資源 唔使靠JYP

點樣唔靠JYP

用日本化妝髮型
JYP搵唔到韓綜 過日本有Sony

我唔係咁嘅意思
係佢哋根本唔係靠jyp，係靠jype

不過我都幾擔心佢哋上唔到綜藝

佢哋又開唔到vlive , 唔知點先至可以好似 twice 咁成日見到佢哋

Vlive睇得太多 想佢哋上電視綜藝 點解JYP會搵唔到...

twice?
忙 lor , 遲 d 又 cb
btw , MnM 呢段時期已經算多

打完歌之後一露冇嘢睇 今次連電台都冇上...
希望niziU唔係咁

吓?
TTT 呢 ? ? ?

又真係喎

well咁未來嘅野話唔埋嘅
5年前JYP差d執個時邊個估到佢5年後做到三大之首

而家武肺仲好嚴重好難由韓國飛去日本上綜藝

到飛返日本正式出道，應該好多節目上。

重點應該係年尾紅白

我愛麻油

佳

以佢哋級數一個半個真係夠？ 三線都多過佢哋 不過算喇...

咁快上到紅白？

今年有冇紅白都唔知

咁好心機整。

補返段片。

【NiziU】JYP在綜藝中提到niziu cut |讓JYP股價上漲的女團

依家先覺得dance the night away好睇
但Miihi跳得好核突 唔敢睇

跳 JYP爸 新歌

JYP自己首歌仲好聽過佢今年幫三個女寫個三首

true
嗰三個都 ok , 但佢自己嗰首最好

其實DTNA幾好聽 隻舞感覺幾爽 唯一狗腿嗰part有點怪

唔覺miihi 跳得唔好
反而Nina 真心唔得
佢個頭想點？🙈

twice嗰首唔係jyp作曲。
niziu嗰首我地可能覺得一般，但從結果論真係食正日本市場。

Twice 首歌係佢編
Niziu 都係人帶歌 Jyp 唔叫最大功勞

有份作詞都算啦

同埋niziu應該係人紅過隻跳繩舞紅過隻歌

Rio

仲有 ayaka
超似樣

我想問邊度有得睇 9Nizi Stories ?

中英日字幕都好

無點見到9 stories，不過可以search下スッキリ特集，兩者內容差不多。

#9NiziStories. OE RIKU🐿️💕💕💕💕
• The impression of Riku members have: energetic, cheerful, vitamin.
• She especially started feeling like becoming a kpop idol when she was in 3rd year of junior high school (around 14/15 years old), but she wasn’t expecting it can come true since she wasn’t from Korea.
• It was RIKU’s dream to become an idol since she was in kindergarten.
• in the regional qualifying, JYP said to Riku “You still lack of some abilities or skills, but your naturalness is wonderful.
• In the Tokyo camp, Riku talked to Mayuka like “Where are you from ??😆😆😆” (so hyped)
• Riku proactively talked to other people in Tokyo camp because she loved to talk with ppl who have same dream as her.
• Riku chose FANCY of TWICE for the dance test in Tokyo camp cuz she learned that dance in dance school and she felt it was the best song she can do her best.
• Riku wasn’t that confident in dancing and she looked for her name from the bottom of the ranking, but had to keep looking for her name untill the 6th. Riku didn’t expect herself to place that high
• When Riku first saw other participants in Tokyo camp, she felt insecure if she could make it among those pretty girls.
• When Rio saw Riku talking to other participants a lot in the Tokyo camp, Rio could feel Riku really wanted to get closer to other girls.
• it was Riku’s first time singing in korean with the showcase of Tokyo camp, she didn’t understand what she was saying in the song but Rima helped her Korean a lot.
• Riku felt frustrated about her performance in the showcase of Tokyo camp, so she practiced so much harder after the camp.
• Korea was the country Riku wanted to visit the most, she was very happy to be able to go to Korea !
• Riku felt insecure seeing other girls dancing well in the Korean camp that she even cried.
• Riku had different kind of nervousness that she had to perform the song (Who’s your mama) in front of the original artist (JYP).
• Riku says the compliment JYP gave to Riku after the heat shaker, “I can’t imagine how it would’ve been if Riku san wasn’t in Nizi Project.” , was the best compliment she got in her life.
• Rio says she loves Riku’s high note in heart shaker that she gets goosebumps every time she listens to.
@NiziU_ENG

Riku felt so sure that it was going to be a great performance when Mayuka nailed the rap in the beggining of “Heartbeat”.

The finale period was the toughest period for Riku.

What kind of artist would you like to be ?
Riku: I’d like to be an idol who is loved by people from all over the world.
I want us to be a great existence that everyone knows NiziU just by hearing the name.

Maya: I have so many funny memories with Riku, I had so much fun spending time with Riku.
Ayaka: When it comes to eating chicken, Riku gets so hyped and eats super fast.
Nina: When I said “We can eat chicken for today’s dinner” to Mako-Chan and Riku-Chan, they both went crazy, like “OMFGGG WOWW”
Rio: Yes, both are obsessed with chicken.
Riku: When I eat chicken, I don’t even remember. Even after finishing I’m like “I finished eating??? It’s all gone?? “

thank you so much !!!!!!!!!!!!!!

雖然冇字幕 , 但照睇住先

Riku ig post

點解可以咁 cute ????????????

好正 好qq

久妹而家面型比參賽時瘦少少但有啲肉地，真係好正。

終於唔係痴人係自己出po

佢塊面

應該冇可能咁快，都未正式出道

真
而且紅白唔係人人都上到

我覺得nina進步左好多，要知道成班人得佢既起點係由牙牙學語開始，同埋佢個頭冇問題喎
反而Miihi個髮型真係🙈

都唔係，我感覺依幾年紅白門檻低左好多
但點低法應該都冇可能趕得切入選今年既紅白

今年新人最紅除左YOASOBI之後都應該到佢哋
當然要睇埋出道實銷先
但佢哋賣碟應該唔會少

新人一定上唔到 至底限度出道2年 日本出名

【中字】NiziU 9 Nizi Stories Maya篇

警告：陸網

等左一個月終於出

要睇就快,rio篇冇左了

download 咗了

你班變態佬

我想睇mako篇

me too

純文字版

紅白近年門檻的確低左，新人未必上唔到，加看紅白實際上係睇果年既人氣加銷量加國民認知度等因素去定既，當然有個性既可以選擇唔參加
話趕唔切係因為紅白都幾早確定演出名單，佢地正式出道都幾遲，應該岩岩好錯過

之前有無試過公佈名單之後，過一排追加演出單位？

好似冇見過maya果2粒墨喇

Riku篇未公開中字

有超可愛松鼠跳 Candy Pop 同 Fancy

(not Sana)

警告：陸網

粗卡，出道都未出

'Make you happy' (song) by @NiziU__official is now certified Silver in Japan by RIAJ for 30,000,000 streams!

This is the 1st certification for #NiziU even before their official debut. 🎉♥

©️//@jypstats on twt

The power✨ and it's only pre-debut

其實幾神奇，plug咗歌賣埋，上埋電視節目受訪都唔叫出道。

之前師兄 hellevator 嗰時我都係咁諗

NiziU IG and Twitter Update
@NiziU_official
@niziu_info_official
🌈NiziU Spotify playlist's “Tokyo Super Hits” cover art is now displayed at Shibuya Scramble Square 🌈 Everyone, when you're close by 💜 Please check it out 😍 Thank you @SpotifyJP!

唉 , nothing to say

【囡囡加入JYP】歌手Zeebra終戰日帶女開房 偷情斷正向家人道歉
日本hiphop界著名男歌手Zeebra，近日被爆發展不倫戀，雜誌《Flash》報道指，Zeebra於本月15日即二戰終戰紀念日當天，被發現偕一名貌似女星西內瑪利亞的索女到神奈川縣葉山的高級度假村，該處是著名的情侶勝地，每晚住宿貴達7萬日圓（約5,130港元），報道圖文並茂出街後，Zeebra即於Twitter道歉，承認自己的輕率行為傷害了最愛的家人，揚言不會再有下次。

可能想等武肺沒咁嚴重掛

大仔幾個月前生咗仔，做咗人阿爺先嚟出事。

原來rima已經做咗姑姐。

wtf

有排都沒得睇 rima po相

原來唔止 , 仲有韓 haters

希望唔好對rima有太大影響

又唔係主要target韓國市場
韓仔諗法真係唔重要

Agger.

唔係韓仔諗法唔重要
係 haters 諗法根本就唔重要

依兩個一齊做 , 一 d 驚喜都冇

btw 好正

feel 到 Riku 就嚟食咗隻麻油雞
(PS: 9Nizi 話 Riku 超鍾意食雞)

識咗成年，應該食咗好耐啦。

咁快 ? ? ? ?

Ayaka係今集Nizi Stories會睇返自己打網球既黑歷史

睇黎下星期應該可以過億

睇得出佢堅覺得老尷。

Nina X Mayuka

新 cp confirmed ?

其實而家有乜高人氣CP？
大阪
姐姐
JYP
忙內

who JYP cp?

原jyp練習生嗰三個

咁係 line 姐 , 唔係 cp

咪住.........................
如果係 cp.................
咁咪即係 3...............

NiziU「Baby i'm a star」Dance Performance Video

睇嚟剩低果兩隻都會出

套衫

都唔係好似

忙內line搞咩
一個低抄左少少睇上去總係怪怪，好似顯得個嘴太大太怪
一個就整到張相黃左d好蒙咁，明明其他人都影得好好睇

認真
你哋有冇咗 W 會員 ? ?

日本cody真係高好撚多班

係唔係用緊日本stylist 髮型居然冇炒車 好恩惠

人氣高到連隔籬TBS系電視台都宣傳NTV既nizi pro。

日テレ社員が『虹プロ』を“テレビマン目線”で語る…ロンブー淳はJYPの言葉に感動「敵わない！」

【中字】NiziU 9 Nizi Stories Riku篇
到我最鍾意嘅 Riku
要睇就快 la

警告 : 陸網

NiziU 9 Nizi Stories 01 MAKO_中字
有返隊長睇 la

警告 : 陸網

Hello 負皮狗

睇定D先
套衫之前nizi project出過

make you happy mv就到一億觀看次數

一億

不得了

加埋twitter先

又有節目上

music day

未出道，先上音番。

咁搞法可能真係有得上紅白

Riku X Mayuka

想問誰攻誰受 ?

po埋大阪line既耍花槍相。

有得上大show

好多CP

英文字幕

Official goods 可以點樣買
有無人可以教我😭

全部sold out啦

有冇人係W會員？？？？

頂

RIO

power ranger ?
Mako 唔係應該紅色咩 ?

d色錯曬不過幾好笑

😭😭😭😭

真唔真阿差咁多？

rio係expg果陣159 唔知有無高到

架妹159都已經算高過平均

Source?

real meh?
Twice group 都唔見有講

如來係咁

上個月對jype既業績評估透露計劃21年出兩隊男團，一中一韓。

逢場作興，最緊要識返屋企。

佢冇錢請人管 就响其他團營運資金扣 好快會見到niziU 着cheap衫cb
大師姐d韓飯都頂唔順走去爆JYP

管唔到就唔好理啦比sony算

sony有錢都湊親生囡先啦，櫸要重組，日向要捧。

哭撚左

睇住先

CLS
21:08
Riku 大型吃醋現場

Miihi: We had to repeat the dance over and over and I was feeling so tired, but Mayuka gently tapped my shoulder everytime before the song starts, it encouraged me a lot.
Riku: SHE NEVER DID SUCH THING TO ME
Mayuka: nah, you were just far from me
Riku: huh,I was just behind you tho????
Mayuka: No no, only me and Miihi was looking back, (they mean the position)
Riku: hmm fair enough...but you could still do it tho...(whisper）
Mayuka: I did it to you on the stage
Riku: ...I don’t remember
Mayuka: so bad

MAYUKA

正

真。Full version

麻油雞

係愛啊屌你

Riku又出現了

BB

好正

樂器全能？

Jype中國唔係先岩岩出左隊同niziu性質好似既男團咩？
咁快又出過管唔管到咁多

jype中國嗰隊係18年出道，其實都係會隔三年先出第二隊。另外jype中國係同騰訊音樂合資公司管理中國既組合，應該就唔怕無錢無人管理。

NiziU taking the #3 spot on "Favorite K-pop Girl Groups chosen by Teenagers in Japan" 🇯🇵
our girls are truly the "SUPER BIG ROOKIE" in Japan! the power of their pre-debut is commendable! 👩‍🎤

果個團都好唔紅下 同埋都幾年前

STOREIS係咪冇人做字幕
B站之前有一集都DEL埋

通常隔一個禮拜先有
一個禮拜後就會 del

原來18年出道，好似未見過佢地出現咁

JYP本人同社內其他組合都好似無人提及過中國隊。 但係jackson有feature過佢地其中一首歌。

JYP沒中資背景
加上隊野又霉
咪沒人理
仲有韓國人點會鍾意支那野
支那剩係識炒作邊識經營偶像
同埋而加支那經濟咁差就嚟要食草
d支那隊好快會玩完

Ayaka果集仲未有中字

睇黎係錄定

佢地係咪仲係韓國？如果係韓國既一定係錄

9月仲有四個鐘既cdtv 唔知有無我地份

其實我都係因為nizi Project 先知道有依團
咁講真外國公司去支那搞團都唔會吃香得去邊
依家支那咁興搞選秀，人地點會稀罕外人啊
同埋都認同你，
去支那搞組合，無非都係搞炒作先會紅
真係用心經營既都冇邊幾隊
d成員又冇無拿拿被公司的左去拍戲
所以要組合係支那紅，其實好難

居然上music day
可以睇我本命又可以睇埋niziu

Ayaka

8歲 Mako

Wow，真係自細就立志做藝人。

佢基本功真係好強
雖然niziu先岩岩成團
但係如果第日有人solo
第一個一定係mako

Stray Kids - Back Door
Mako
Riku (上次冇佢)
Rima

咁都認到好考眼力
(唔知幾時先會有nina)

已經出左第二次

【NiziU 9 Nizi Stories】'RIMA' (リマさん) 9人のメンバーそれぞれのストーリーをHulu独占配信！Nizi Project

Rima 9Nizi 訪談文字 (1)
打開睇

Rima 9Nizi 訪談文字 (2)
打開睇

wow, 上埋松子deluxe既節目，不過係jyp自己。

果然又係ntv既節目。

jyp呢排係日本好紅 好多人扮佢

辛苦晒d人要扮到隻猩猩咁

呢個line做嘅可以睇下

Miihi 真係人氣王

不過依家道都未出 , 仲有好多變數

好靚女

好有人妻feel

果然係媽媽。

今日幾點

日本時間9/12(土)14:55～22:54
但唔知rundown。

期待今日

節目公佈niziu日本時間七點半左右登場。

冇左

有無人睇緊live

我岩岩一路睇一路blk左四五個
係YouTube search the music day 淨係要直播

喺twitch睇。

riku

長d嘅cut

ok
Riku 你夠了 , 上電視都 sale 條女

ready la 大家

I am ready.

7點？

開始左啦

播咁長vcr，真係落足力介紹畀啲唔識既觀眾。

NICE
NICE
NICE
NICE
NICE
NICE
NICE

做得好。

寧願d時間用嚟唱多幾首

好感動

好彩趕得切上車
師姐去到 TT 先上 , NiziU未出道就可以見證住第一次

NiziU Full CUT「LIVE x THE MUSIC DAY」 20200912 FHD

點解miihi仲係咁瘦

Niziu 都係集天時地利人和於一身先做到。

師姐幾時上過？

sorry 大家
我係想話 Twice 我係 TT 先入坑

咁啱今年武肺搞到奧運停左d人逼住要留係屋企睇nizi project

仲要女團嗰邊，akb、櫸都走咗大top走下坡，又無得握手賣碟。

第2張可以做wallpaper

靚

原來討論緊係咪收現場音。

想問問暫時佢地上過咩節目/Live?
想搵黎睇

music day
同個訪問仔

仲有毎個禮拜一集 9Nizi Stories , 但好難揾到字幕

記住睇曬 Nizi Project 先
記住睇曬 Nizi Project 先
記住睇曬 Nizi Project 先

9Nizi Stories Eng Sub
Mako

Rio

點解得miihi 著褲？

長褲

Ayaka篇仲未有中字

今次套衫唔錯

好似聽日又有訪問

估計係因為太瘦要遮一遮佢連衫都係長袖

未光快d肥返15歲仲有得高

點解仲未食肥返

jyp點做野架

可能大體力消耗好難肥。

快啲支持吓師兄啦！！！

MV 入面仲有其他
btw 恭喜 Nina 有份拍

個校服look可唔可以出現係出道MV

jk look 真係好撚正

[ENG] NiziU Live Interview 뮤직데이 9/12

個背景由天光等到天黑。

3:43
個主持人好識做

maya扮rima。

Riku JK look 好 JK

Rima 白衣 look 超型

Mihii條法令紋有無得執執佢
要整就整到抵呀JYP!!!
等左幾個月個樣仲未番返嚟

點整啊？整肥佢？

感覺一日唔肥返，法令紋都會係度
睇返佢初選時其實都有，但因為有baby fat所以唔深唔會覺
唔明點解15歲壓力幾大瘦到排骨咁
照理baby fat應該都仲會有

JK look正到
但點解白色mk look嘅kawaii味咁濃

得八個既？

未光對腳已經瘦到好似得骨沒肉咁

整容打打針

16歲都整

miihi參加nizi pro前做咗七個月練習生都無瘦咁多，韓國合宿半年瘦勁多，真係辛苦得多。

冇 Miihi

子瑜都係咁
唔出奇

新 CP ??????????????

最後條片係 Rima 自己剪
超勁

乜原來真係可以兩啖就食完碗麵

Miihi's #9NiziStories A thread:
• NiziU members say Miihi is the most calm one.
•Miihi had opportunity to sing on a stage when she was little, and that experience made her interested in becoming a singer.
•Miihi’s favourite song is “Sakuranbo (=Cherry)” by Ai Otsuka.
•Miihi wasn’t satisfied with her singing she did at the regional qualifying.
•Miihi was overwhelmed by JYP’s aura when she saw him at the regional qualifying.
• JYP to Miihi at the regional qualifying
“You have such an energy which makes people happy. I’m already looking forward to listening to your singing again. “
•The day before the regional qualifying, Miihi Mako Rima were staying in a same room of a hotel.
• first impression of Miihi
Maya: What is this cute creature ??!!
Rima: a cute heroine from an anime
•Miihi had no experience in dancing before becoming a JYP trainee.
•Miihi originally likes to sing ballade songs.
•Nina says Miihi is really good at expressing songs.
•Miihi studied how to sing “Yuki no Hana” by watching videos of the original singer, considering about the meaning of the lyrics.
•When JYP told Miihi that Miihi looked like a person in a Manga after her star quality, she wasn’t sure it was a compliment
•Miihi says “TWICE senpai was the one made me enter JYPE, I was happy to be able to perform in front of them”
• Miihi says she was always in the position to follow One-chan (older sisters), so she felt pressured to be the leader in the showcase of Tokyo Camp
•Miihi says she is keeping her cube pendant at home, but after the korean camp, it became so big that it makes her shoulder stiff
•Miihi and Ayaka shared a room in the begging of the Korean Camp.
• Miihi and Ayaka have many things in common, like they both like pink and shopping. They went for shopping sometimes during the Korean camp.
• Miihi says she was feeling so good seeing JYP’s that reaction while she was singing “nobody”.
•Very Very Very team recorded videos of their facial expressions by themselves to improve their performance.
•Miihi was happy to be in the same team as Rima and Ayaka who knew her well.
•Miihi studied about love by watching “僕は明日、昨日の君とデートをする(pic) ” before the Nobody performance.
• the toughest thing for Miihi was when she couldn’t be sure about her good points and charms.
• Mako says she loves this angle of Miihi from “Feel special” performance.
•“ Feel special” members cried so hard after they figured the meaning of the song out, like “omg this song is great TT”
•Miihi talks her mom on the phone everyday
• Miihi says she could enjoy the “Make you happy” stage thanks to JYP’s words (“No one can beat you if you enjoy the stage” )
•Miihi expected she wouldn’t be able to sleep the day before finale, but actually she could
•Rio: I love when Miihi is wearing ponytail. When I first met her, she was wearing ponytail, it was too cute that I wanted to hug her. It was REALLY cute.
(all translations from @NiziU_ENG)

呢套戲係好睇

子瑜韓國出道嘛
Miihi岩岩出道仲要係日本團

online class 咩都得

我岩岩都搵到呢個channel
生肉都照殺

梗係唔係我開啦
我開嘅話就up曬四十分鐘啦

我都想係我開

睇住同一個畫面未光出道before & after真係有啲心噏。

Tzuvely

On a NiziU stories, Miihi says “TWICE senpai was the one made me enter JYPE, I was happy to be able to perform in front of them”
Miihi is a huge fan of TWICE and her bias is Tzuyu. There's a fan also spotted Miihi using the tzuvely keychain.
©NiziU_Eng

好成功嘅温屎

kis my ft2成員都跳左

Riku 繼續 sales 自己條女

媽媽

唔知未光會唔會睇埋tenet？

可能都睇左

null

撳錯 柒左

CLS

應該件事係由日本嗰邊發起
大體嚟講就係有人唔滿意NiziU出現很stray kids個mv入面
有啲人覺得stray Kids mv唔應該有第二隊出現
有啲覺得NiziU係日本團唔應該出現響韓國團入面
之後開始鬧埋JYPE
不過唔排除有班人喺純粹想出嚟搞事

總之就係有好多戇鳩亂咁吠

想知更多可以自己上Twitter search

男團迷妹飯

唔合理就梗

但stray kids 響日本其實都有一定人氣
重要近排先唱完神之塔op

但唔完全關stray kids嘅日本fans事
最主要都係嗰啲日本同韓國之間嘅問題
而且有班人係純粹追j-pop，並唔係兩個團嘅fans

NiziU x バゲット 2020年9月14日 音楽の祭典NiziUと尾崎アナが縄跳びダンス／関ジャニ∞大倉が秘初体験

又有訪問，無估錯又係ntv節目。
見日本雅虎有啲網民話ntv係ゴリ押し，強推niziu。

nizi project hulu日本收視第一
收視咁高咁多人睇唔推先奇怪

點點解可以咁 cute ? ? ?

久妹常出現。

好鬼cute

有 vlog

真係好似樣

Mayuka Riku

6:41 有 NiziU

唔識嘅應該會以為係雙胞胎

不嬲jype d團mv都會帶下師弟妹
同埋niziu既發展應該唔只係望向日本
係師兄mv刷個臉冇咩問題

youtube 睇 Back Door MV reaction
都有 youtuber 認到係 NiziU
認唔到都記得 God Menu 出現過

每個月既20號都係NiziU day

Baby I’m star maya個高音

Baby Rima

search 過係真的

JK-pop

爭咩丫，溝埋一齊嚟做JK-pop丫笨。

啱牙

一開始就玩水

玩到癲晒 好正

原來未光自己返咗日本

唔怪得仲未食肥返

等第二集

靠身高認人

日本國民可以自由出入日本同韓國？

#1 NiziU Summer Vlog中字

Riku Cap圖集

Riku : (對面嘅麻油雞)

玩水嗰時不停鳩叫

gameover

救命
S1>S2>Now
Mayuka 顏值係幾何級上升

搵人救救佢la
嗌到

sor sor

但靚樣唔可以配幾何

BTW
老闆 10月7 CB
師姐 11月18 CB
中間有6個星期空左

Mayuka s1都好靚 不過無咩鏡頭

老細又cb

JYP CB ????????????

source?????

jyp首張日本發行精選專輯 10月7日

S1本來都係Pick Mako, S2開始無耐Mayuka已經變左本命

又有新野睇

呀妹仲未肥番

免費定收費先 ?
收費的話就出咗都冇得睇

9Nizi Nina Par1

9Nizi Nina Part2

團綜，有宿舍生活。
Hulu咪收費頻道。

所以咪冇得睇 lor

官配？

唔係

辦法總比困難多。

你揾唔揾到 5678 Nizi Stories 先
中英字幕咩都好

睇完nizi project之後就冇睇過留名

riku獨佔mayuka之很得戚

應該就黎出道

no la
riku --> mayuka
mayuka --> all

hi

有冇真人show睇可以俾我攝時間

I land 睇左一集 未睇過咁難睇既show
Treasure 利申無睇

i mean niziu班女拍嘅

9Nizi Stories
NiziU Summer Vlog

NiziU先行出道NTV特別節目直播

Line Interview NiziU

sorry ching

NiziU's official website right now
They are trying to tease us with something
YOU KNOW WHAT COMES AFTER RAIN?

到老闆自己上sukkiri。

做咗飯圈公認cp。

雨後彩虹????????

官方已del post

有沒ching解到幅圖有乜hidden message?

根據我追咗三年師姐嘅經驗
JYP 嘅嘢 , 估嚟都嘥氣

Don’t try to understand it. Feel it.

I feel so special.

9Nizi Stories Rio 中字
未睇快睇
9成一個星期後删

Download 定會更好

松子會議 松子deluxe與jyp對談 上下集 （中字）
下集有松子與jyp逐個點評niziu成員。

大姐同忙內

2ka

【NiziU】2020.09.18 Music Station cut

呢集講jpop近三十年既歌舞變化，有一分鐘既vcr介紹佢地。

唔知今晚有沒野出

可能每次 post 會越來越少雨
??????????????????

即係下年先出第一張單曲？

Season greetings都出埋，未出道先公佈。

未出道已經瘋狂搶錢

未出道已經出左幾次good

why??????

難得make you happy成績好到咁，又網絡流行，又電視台力推，仲要多一、二線藝人識。希望可以錦上添花，一出道上紅白，創多項歷史。

係囉 所以幾時講出碟呀

到紅白嗰時，佢地已經返咗日本出道咗個幾兩個月。如果nhk真係打算搵佢地上紅白，應該喺佢地返日本之前已經搵jype傾，但可能保密到佢地返到先公佈。

10月5應該有新野出，睇下係出道預告定直接掟首出道曲MV出嚟
如果係MV咁應該係11月4或者11
唔係就應該會係11月25，但又好似遲左d

其實而家武肺咁嚴重返唔返到去都未知

日本國民應該入到境，隔離返一排應該上得電視節目。

尋日一講完就燈到返左去日本

保鏢 Riku & 狗狗 Nina

隊長Mako & 保鏢 Riku

Nina 與姐姐們

Riku 嘅黑色背囊

nina睇落唔精神定唔舒服，班姐姐輪流同佢攬攬。

都係時候，十一月出碟，十月中下旬出mv，然後上節目打歌受訪影雜誌相，而家返日本之後隔離十四日，個schedule應該差唔多。

Mayuka完全沒可能認到

可能係用排除法，淨返嗰個係佢。

仲以為今日有 summer vlog 2 睇

唯有等多一個星期
BTW點解得韓國機場片但沒日本機場片

日本係咪無影開機場相既習慣？
我追其他日本團都無

佢地包到粽咁 好得意

唔知今日日本機場有無人接機？twice, izone入親日本都大把人接機。

twice 同 izone wor

有咩？果d片應該係韓國機場影？
不過而家有武肺唔接好過接

twice同izone大把日本接機飯拍
反而頭先過下就未有班女日本機場相
可能冇日飯知道行程掛 不過同意依家唔接好過接

返到日本要隔離14日呀，仲喺正門出咩，接機咪即係同日本人有交流，日本政府點會比佢地正門出呀

雨又細咗啲。

兩日post一次 一次少20％
咁係咪過多6日有野宣布

較光d個mon可以隱約睇到條圓形彩虹

雨後彩虹, 正式發表出道

10月26日
係 Riku 生日 + Twice comeback

留意左手邊
有 Rima 同 Miihi 2秒

咁都搵到

唔係我搵
我都覺搵到嗰個人 cls

停雨啦
12月2號出道

估唔到推到十二月咁遲。

但十二月
有排等

12月咁遲

呢個男仔邊個黎

今朝起身見到出道勁開心
封面都影得幾靚 大部份造型我都滿意

仆街又jyp寫歌

特典有勁多版本

很害怕

boy story

ok ge
not worry

fancy係咪jyp寫架 如果唔係jyp寫得好既對上一首歌就係feel special

Fancy 唔係
feel special 係

但jyp寫得好既對上一首歌應該係 when we disco

你岩
希望佢寫好d

JYP作When we disco哩種風格就正常 但係哩種風格唔啱niziU

what is love 呢？

從結果論，jyp對上一首寫得好既係make you happy。

Sony講明淨係負責營銷同宣傳架咋，唔包製作。

The concept of the debut song is “brand new like newborn” as they just debut

Source: Sukkiri
Via ||@NiziU_ENG on twitter

MAKO係咁左右郁支咪

信我，就算出signal依類都唔會有問題

mama song of the year喎，咁高水準。

但熄爐嗰時 twice 已經上咗位
如果俾熄爐2.0佢哋就。。。。。

咪燈

岩呀 唔好燈

屌你熄爐

原來sony唔提供歌 淨係負責發行

信jyp，唔怕

Rio有瀏海堅正。

我以前唔追星 咁岩見到熄爐mv 就睇下
果陣淨係聽過tt
聽完鳩都縮左 幾年無聽過kpop

你真係唔好彩，jyp好少負責twice主打歌既作曲，偏偏俾你咁快遇到咁富爭議既signal。

點解得佢唔係向中間 ?

熄爐應該都算係近幾年kpop主流女團最難聽個幾首之一
第一次聽真係RAP
不過signal個mv有乜咁吸引ching

我見到YouTube推薦 又聽過twice咪睇下
果陣我聽完以為twice首tt係特例 其他歌都係signal咁唔掂

因乜解究要nina染隻大紅色
9個裡面好似好突出咁但又好唔襯佢

講真 呢隻色大部份人染都會出事
唔染靚好多

請找出共同之處

不同之處:個額頭露左出嚟

Signal唔係咁易接受嘅
不過其他黑眼作嘅歌幾好聽 cheer up 真心鍾意 睇埋MV視覺效果一流

都係門面

knock knock都幾好

忙內 + 出道歌 + 紅髪

但係日本d打光同韓國好唔同 唔知去到日本會點

天使

黑髮

塊面圓左

好圓，幾時到miihi？

好靚

Wallpaper

正呀喂

其實因為nina紥左個頭，我諗放左d頭髮會好睇d
共同之處應該都係巨嬰忙內，初出道🤔🤔

有有有！
由細睇到大

Rio!!!
Miihi

好似肥咗

成班都要練下自拍
有好大既進步空間

NiziU Stories 未光篇
bilibili黎

thanks

未光拍埋去顯得彩花更圓。

忙內

呢個髮色咪幾好

agger

自上年起，日本三大便利店開始搵新人偶像團體代言。7-11搵咗j家男團sixtones同snow man ，family mart就搵咗吉本+韓國cj 合營既男團jo1。而第三大既lawson 啱啱終於宣佈係由女團niziu代言，並且將於10/11開始喺全國既店舖發起支持niziu 出道既活動，包括電視廣告同有niziu相片既店內裝飾，更多詳情將於日後公佈。

希望開始多d野睇

呢啲就應該係sony既工作。
可以參考下同屬sony既坂道組合同lawson既合作活動。

聽一句就咁有信心。

唔好燈

我愛lawson
唔係會唔會有卡抽

代言埋寶礦力啦
日本NiziU, 韓國Itzy

終於肯 post 相

久久

真

好想搣佢塊面

大家諗住買幾多 ?

For Me:
A + B + 通常 + Riku (暫時)

咁快擺曬出黎

Debut Single『Step and a step』2020.12.2 Release
FAN CLUB限定 “WithU盤”のメンバーソロジャケットを公開
MAKO・RIO・MAYA

響香港鋪買得唔得 ?
同埋一定要 WithU盤 ?

應該唔得 佢寫明FANCLUB會員限定
所以應該要登入會員版面黎網上買碟然後登記抽獎
矛錯 係要買With WithU Edition (Solo Edition)

diu 冇會員

做個統計
有會員
冇會員

人得意着咩都得意

真

Riku 錄音片段

初回A、初回B同埋通常盤又有event啦
1. meet&greet (兩類選擇)
A. 每個成員有10秒時間見面
B. 隨機揀一位成員見面15秒 (怇幫你揀，你冇得揀)
2.online talk show - 用手機或者電腦睇佢地talk同玩嘅節目，好似fanmeet咁
就好似一般日本idol嘅碟咁用碟入面附有一個code然後去網站輸入黎抽
所以應該唔駛要會員，爆碟就得

岩呀 2020年啦
仲化呢啲妝
好彩班女夠靚女

BTW應該今個星期或者下個星期就有MV睇

咁快架？你點知的

Rio瀏海真係無得頂。

純粹9估
咪當真

應該 (快的話)下個星期 or 下下個星期

睇返 Twice 日本 CB
MV 都係早 CD around 1 個月出
Suppose 大約 10月28 - 11月4 出

#9up

又有myh 係咪想呃路人買

我一睇感覺係減左肥

summer vlog 幾時先有新 ? ? ?

下個summer。
今次似係兩日一夜小休咋。

屌

麻油雞

又變色

真。變色龍

淺髮色擔當

Nina最靚都係初出場無咩化妝似鬼妹個樣。

吓

鬼妹易老
JYP cody一向好有問題

氣質

Riku
CLS
救命
Cute sexy

Riku's message on NiziU Artist “Make you happy” making book:
“Everyone! Hello! It's Riku from NiziU~♡
Thanks so much for always supporting us! I want to meet with WithU directly soon/quickly...! I'll be working harder in order to make that dream come true, so please continue to support us!”

久妹

全部成員翻釋

蘿莉 Miihi

超級cute

完全可以做童星。

嘩

Avengers?

長髮美少女

個樣靚到呢

手字幾靚

依排興復古

聽講未光有兩個妹
叫埋佢地出道

佢好似唔適合濃妝
淡妝就好好，不過真係紅髮唔襯佢
唔明點解要佢染紅髮

偶像太辛苦，長成健康美少女先啦。

諗住鬼妹紅髮會正常？

我覺得nina染鬼佬果隻ginger會靚
呢隻不了

其實用返一開始個短髮look咪幾好

有冇人get到個笑位？

搞笑藝人兼youtuber東野幸治最近做咗紅白歌唱大賽初出場預測。

對於niziu會否出場，佢認為nhk除咗人氣仲有業界政治上既考慮。呢方面可能取決於ntv既意向。

而有唱片業界人士認為其他電視台出嚟既組合唔影響，反而係niziu十二月先正式出道，nhk未必計今年既成績，所以下年先會出場。

要搵返嗰個mv睇。

同我地鳩up既有咩分別

黑歷史

有沒人知佢前幾年估中幾多
沒嘅話真係同9up沒分別

呢個樣咪好地地 明明膚色都唔係咁白，死都tune到白雪雪

細細個靚開，好難接受自己變得醜樣左

巧正

JYPE快D比多D野我地睇

tune到白雪雪好似係韓國傳統黎
其實佢五官咁立體 唔使化咁白都會好靚

做咩姐你 佢而家唔靚咩

同埋佢要就角度，但一定唔係而家張相個角度先。

不要再說了。

mayuka

細個同初登場既樣係一樣架

又要幫老闆宣傳

棕色喎。

點解可以咁得意 ???????????

🌈Most asked questions of RIKU ENG🌈
Q. Favourite food
→Chicken 🍗, Cake 🍰
Q. The thing you’re into?
→Watching movies with members
Q. Are you an only child?
→1 older brother
Q. Favourite colour
→Pink & mint green!
Q. The thing you wanna do the most rn?
→Meet WithUs🤍
Huge credits to Hanaetty Subs (NiziU_ENG)

正，準備開2

Riku 生日前唔爆我都會推爆

btw 有冇人負責開新 post 同整 post 1 ?????

呢個post樓豬開唔開？

樓主都好耐無入嚟留言，邊個爆邊個開囉。

好似比一開始後生左10歲

初出場個外形以為係有廿歲成年人嚟，點知原來細過mako。
又要講多次，rio瀏海好正阿。

dont push first
I am ready to open new post

thx

[WithU] NiziU 討論區 (2) 1202 日本出道專！1026 久妹生日快樂！